[正視聽] 不可思議！周子瑜家族因旅遊 棄當首投族

韓國夯團「TWICE」台灣成員周子瑜昨天返回台灣度假，外傳去年6月滿20歲的她，可能會在周六的總統投票日當首投族，但周母今代否認此事。「子瑜周六不在台南市，不會去投票。」周子瑜母親黃燕玲說，周子瑜這趟返台就是參加家族旅行，去年底早就規劃好，周六當天全家人都會在外縣市，所以無法投票。

「TWICE」台灣成員周子瑜，新年假期前後，忙著往返日本、韓國參加《紅白歌唱大賽》以及各項大型頒獎典禮演出。韓國娛樂新聞《Newsen》昨天在韓國機場捕捉到她戴黑帽與金屬框眼鏡，搭配黃色毛線衣、休閒長褲，準備搭機返台的畫面。她去年6月已滿20歲，不少網友揣測她可能是趁回台灣休假之便，順便在本周六的總統投票日當首投族，準備投下神聖的一票。

黃燕玲今天接受電訪時表示:「周子瑜周六不會前往投票」她說，周子瑜這次假期是去年底就安排好的，全家人將利用這段期間到外縣市走走、逛逛，尤其是趁農曆春節前夕，許多旅遊景點的人潮較少，感覺不會人擠人，旅行也會比較舒服。黃燕玲說，周子瑜非常期待這次家族旅行，心情相當愉快。（辛啟松／台南報導）

韓國夯團「TWICE」台灣成員周子瑜因為要參加家族旅行，周六不會當首投族。周子瑜昨現身韓國機場，準備搭機回台。翻攝YouTube畫面

台豬

有冇邊個奶共藝人有講自己去左投票呀？

你以為人地會蠢到光明正大去投票咩

JYP爸爸唔比投 唔關子瑜事

關公問題，你投唔投其實冇人知
你想低調投又好，唔想投又好
都唔好傻到同傳媒交代

一早plan咗咁無計啦

明明唔出聲唔回應就冇人報啦依家被人屌佢唔投票正低能

好似係我外母佢老母做豬隊友講到咁白

咁答既話, 呢個公關應該炒得
佢咁樣答, 會影響年青票, 分分鐘鐘多過自己家族人數, 而自己都會有機會被影響到
如果話驚得罪中共既, 伯母或者公關教子瑜再教伯母, 應該要咁答:
而唔係話唔投

周子瑜：我一直以自己為一個中國人而驕傲
講經咩 係韓國奶共搵到錢仲會理自己屋企？
十個韓星十個都跪 kpop中小學個陣就聽下 而家真係不了 假到仆街

投左邊個都冇人知
How dare you?